求5000打機list

有自備 550w火牛

悠二條list 睇過下 包埋火牛的

求唔包既用盡5000

打機用

打咩game又唔講

lol 3d game

5500list唔買火牛咪得

CPU
- AMD RYZEN R5 1500X 3.5GHz 16M L3 4 Core 8 Thread 65W AM4 $1360
主機板
- Asus PRIME A320M-K M.ATX $530
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1050 Ti OC 4GB GDDR5 $1120 SALES
$1199
RAM
- G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB $960
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $328
SSD
- Crucial MX300 Series 275GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $730

總額: $5108

機箱落場簡

320M用3000MHZ ram

AMD Ryzen™ Processors
2 x DIMM, Max. 32GB, DDR4 3200(O.C.)/2933(O.C.)/2666/2400/2133 MHz ECC and non-ECC, Un-buffered Memory

From Asus PRIME A320M-K

加上連登仔話要有咁多買咁多

唔明 上面

呢個list……
320超唔到頻，3000ram多數變返2133
1500x無散熱器
玩lol同舊game出返intel啦
呢個價位，用intel打機比amd好